# Transcript of Pepper&Carrot Episode 32 [id]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Judul|1|False|Episode 32: Medan Tempur

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Raja|1|True|Perwira!
Raja|2|False|Apa kamu sudah merekrut penyihir seperti yang aku minta?
Perwira|3|True|Sudah, tuan!
Perwira|4|False|Dia sedang berdiri di sebelah tuan.
Raja|5|False|...?
Pepper|6|True|Hai!
Pepper|7|False|Namaku Pepp...
Raja|8|False|?!!
Raja|9|True|BODOH!!!
Raja|10|True|Kenapa kamu merekrut anak kecil?!
Raja|11|False|Aku perlu penyihir perang sungguhan!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Maaf!
Pepper|2|True|Aku ini Penyihir Chaosah sungguhan.
Pepper|3|False|Aku bahkan punya ijazah yang isinya...
Penulis|4|False|Ijazah
Penulis|5|False|Kelulusan
Penulis|6|False|Chaosah
Penulis|7|False|Cayenne
Penulis|8|False|Cumin
Penulis|9|False|T h yme|nowhitespace
Penulis|10|False|~ Pepper ~
Raja|11|False|DIAM!
Raja|12|True|Aku tidak perlu anak kecil di pasukanku.
Raja|13|False|Sana pulang dan main dengan bonekamu.
Suara|14|False|Plak!
Tentara|15|True|HAHA HA HA!
Tentara|16|True|HAHA HA HA!
Tentara|17|True|HAHA HA HA!
Tentara|18|False|HA HA HAHA!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Aku tidak percaya ini!
Pepper|2|False|Aku sudah belajar bertahun-tahun, tapi tidak ada yang menganggap aku serius karena...
Pepper|3|False|...aku tidak terlihat cukup berpengalaman!
Suara|4|False|PUFF ! !|nowhitespace
Pepper|5|False|CARROT !|nowhitespace
Suara|6|False|PAF ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Sungguh, Carrot?
Pepper|2|True|Semoga makanan itu sebanding ya.
Pepper|3|False|Kamu terlihat mengerikan...
Pepper|4|False|...Kamu terlihat...
Pepper|5|True|Penampilannya!
Pepper|6|False|Tentu saja!
Suara|7|False|Krek!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|HEI!
Pepper|2|False|Aku dengar kamu mencari PENYIHIR SUNGGUHAN ?!?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Raja|1|True|Setelah dipikir-pikir, panggil anak itu lagi.
Raja|2|False|Yang ini sepertinya akan terlalu mahal.
Penulis|3|False|BERSAMBUNG...

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Anda juga bisa menjadi sukarelawan Pepper&Carrot dan dapatkan namamu di sini!
Pepper|3|True|Pepper&Carrot sepenuhnya gratis (bebas), sumber terbuka dan disponsori oleh para pembacanya.
Pepper|4|False|Untuk episode ini, terima kasih untuk 1121 sukarelawan!
Pepper|7|True|Cek www.peppercarrot.com untuk informasi selanjutnya!
Pepper|6|True|Kami ada di Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...and banyak lagi!
Pepper|8|False|Terima kasih!
Pepper|2|True|Tahukah kamu?
Kredit|1|False|31 Maret 2020 Pelukis & Skenario: David Revoy. Penguji Bacaan Cerita: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Parnikkapore, Stephen Paul Weber, Valvin, Vejvej. Versi Bahasa Indonesia Penerjemah: Aldrian Obaja Muis . Berdasarkan alam semesta Hereva Pembuat: David Revoy. Penyunting Utama: Craig Maloney. Penulis: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Pemeriksa: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Peranti Lunak: Krita 4.2.9-beta, Inkscape 0.92.3 on Kubuntu 19.10. Izin (Lisensi): Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|9|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|10|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
